絕食阿伯單人對防暴

陳伯已盡晒力讓大家有時間安全離開

又係陳伯

今日唔好令伯伯擔心住 佢幫你地拖時間
快d換裝走

佢真係為年輕人做咗好多嘢

呢啲先係香港老人家

所以你地快啲走啦
留得青山在！

陳伯